yg sudah 
1. login multi user (admin, oprator, pegawai) namun masih dapat akses lewat url.
    a. admin 
        username: admin
        pw      : 122345

    b. oprator
        username: sekolah2
        pw      : 123456

    c. pegawai
        username: septi
        pw      : 000000

2. menampilkan data tiap-tiap table yang terhubung dengan database (admin).
3. tambah data
    a. barang = user admin


yang sedang dikerjakan 
1. CRUD semua halaman.

